##C# Coding Style

Ввиду того, что ReSharper зверь суровый, он будет пытаться исправить все, до чего дотянется. Поэтому неплохо бы закрепить различные правила именования и т.д. Пока запишу, к чему сам привык, но мне в общем-то это все не критично. В случае неопределенности предлагаю монетку. Ну или если совсем хочется, то можно и без монетки.

 - **Именование** - дефолт решарпера, т.е. приватные поля _camelCase, локальные переменные camelCase, все публичное + методы, классы и т.д. - PascalCase.
 - **Модификаторы доступа** - всегда явный private и internal (т.е. не опускать их в любом случае)
 - **Базовые типы** - CLR наименования вместо C# keywords, т.е. Int32 вместо int, String вместо string и т.д.). Рихтер дело говорит, когда одно и то же можно назвать int, Integer и Int32 - не есть хорошо. Впрочем, это у меня весьма специфичные наклонности.

Ну и все остальное по дефолту, это из того, что вспомнилось.